[推] 星期日遊行全部人注意！

今次遊行絕對要和理非遊行
絕對唔係要割席，而係適當既時候先做適當既野。經過69一事，大家都知道過左12點既事比人將遊行與暴力掛勾。
如果次次都用武力手段，政府係唔會退讓，因為佢退讓既話就表示對暴力低頭。
今次遊行係要溫和手段表達，咁先可以比政府有一個下台階！
而且星期一如無意外立法會真係唔開會既話，無必要再包圍立法會。要包要衝都留返立法會開會時做。

小心滲透
假如如果我係政府，今次我一定會搵人混入遊行人士當中搞事。佢地會點搞？掉磚或放火！
只要係今次最大民意既遊行當中出現呢d情況，咁和理非同中游人士就絕對會同勇武派割席！
令到勇武派失去支持，以後既行動 (如：612) 就一定會失敗。

注意目標比轉移
如果我係政府，我會滲透人去將目標轉移到林鄭下台、或港獨.
只要將風向帶向港獨，咁政府就有機會將以後既行動視為動盪政權。呢一樣野係無一個國家或政府會接受，一定會出動軍隊。
係暫時呢一個情況絕對唔可以！
所以請制止同唔好和應港獨同林鄭下台既口號，集中撤回引渡條例！

推

撤修例救義士

push
雖然今次遊行可以輕鬆d, 第二日唔洗開會唔洗去立法會野餐，但係絕對唔可以鬆懈
我見而家連登頭page既post已經開始鬆懈啦

push推上頂比大家知

一定要推！

#bawling# 今次又行點樣先可以表達到對年輕人嘅尊敬, 今次真係令我反省

唔好
好多和理非同岩岩爭取到中立人士會係遊行出現，你一出手兄弟亦會幫手，到時就返唔到轉頭。
如果萬一出現咁既情況，各位請用詩歌包圍警察，佢地如果都夠膽郁手，一定會有更大正面迴響

push唔該

留意身邊有無啲大陸西樣出沒

push

好緊要
大家都一定要小心身邊有無發生呢d事
兄弟們一定要去阻止

忍一忍呀
將團火留返係立法會開會既日子

吊你班友學左唱詩未啊

感覺到
我都好嬲
完全明白呀 手足
但未係報仇既好時機
如果時機到 我絕對會企係你身邊

推
各位前線兄弟
請聽定多幾次
絕對有用

我反而咁諗
撤回引渡條例既聲音已經好Q清楚，佢地內部都動搖得好勁
今次遊行，要再插爆林鄭同警丸公安
警察濫用暴力呢樣野，係唔可以無後果

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

唔係69有人義士出手衝,鬼有鳩人理你,點會全世界都關注呀
而家重走返廿年前回頭路玩硬膠和理非同D義士割蓆?

唔係唔衝
但請係適當既時候
我問你 今次星期日遊行衝既意思係邊到？
又佔領立法會？
而家佔左要等到幾時先開會？

今次遊行會唔會有人滲透搞事？ 政府需要呢方面入位
如果出現搞事， 點處理？

家長會同天主教已經幫我地做緊向警方譴責
幫我地分緊功

用黎表示全香港人仲繼續反對緊
唔遊好大機會令件事變淡

絕對有機會
所以請推post
話比所有前線兄弟知道，我地今次既任務就係要監察有無滲透人士，然後阻止！

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

推 好重要

仲用一日先到星期日
大家唔好鬆懈！

有冇原圖

我知道大家都要放鬆下
但請集中有意義既post

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

所以兄弟們 絕不能鬆懈！
呢幾日唔開會 絕對係好機會滲透！

出面真係愈黎愈多其他post

push!

不撒不散
取消功能組別
放人

Push

輕輕地推
請星日既各位義士冷靜

真 要勇武留返星期一
要所有和理非出晒來支持
前提係唔可以做其他事
記住呢個係我地前線做野既道德理由
少人既話前線既行動就失去正當性
唔好因小失大 兄弟爬山 相輔相成

推！

練定歌驅魔

林鄭屈大家「顏色革命」，就係要脅緊北京、西環endorse

唔好中計
我哋唔係要推翻政權

集中「反送中條列，反警察濫權」嘅訴求

黑衫

只要有心 每個連登仔都可以成為甘地

聽講唔係絕對唔開會，而係有可能，佢想開就開咁

未確定係咪一定唔開架
要keep住留意

推!!

咁有人意圖出手係咪阻止佢

呢張咪係囉

買安全帽同眼罩

唯唯

正義男神

認同樓主
推

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

認同

戴頭盔口罩遊行!極度諷刺

絕對要
呢個係今次我地既主要任務

毋忘初衷：

撤回修例

推啊

連登晏晝開始有鬼鬼地嘅post
大家謹記 目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野唔好理，唔好推

有啲道理

錯手㩒左負皮

推，一定要16前推出共識，唔好比政府搵位入到

係！
集中係返係具體行動既post, 最新政府動向, 裝備等等既post

原諒你

遊行時就和理非夠
包圍先用衝既方式

只要大家唔好落單一齊唱聖詩
班警狗仲敢打落黎就走
如果剩係唱聖詩佢仲敢打有大量片影到既話警狗應該都收硬皮

真心覺得有機會被滲透
唔好再被政府有機可乘叫我地做暴徒

推
一定要出
叫哂身邊d人出，講明和平非暴力

推 推到爆 推到爆

pish

為左香港交通著想 各位記得提早出門

唔好阻到人阿

重要 推

目標明確
紅字表達得好清楚

暫停所有不合作活動呀！！！！！！！！
過咗星期日先！！！！！！！

PUSH,以後D野唔講,今次遊行個陣一定要和理非,見搞事就禁低佢

PUSH

我地要分清楚幾時衝幾時唔衝 我地先有得繼續

我認同呢日要留力
但都要睇餸食飯架大佬唔通任人打咩，做番自己應該做嘅事ok?不篤灰！不譴責！
而且人哋唔需要落台階喎，又話過要落台咩？
仲有請認清一個概念
掉磚同放火唔係得鬼先可以做，呢d只係憤怒嘅勇武派嘅非常手段
我認同和理非今次做到嘢，但請唔好膠化同騎劫勇武派嘅意志，向新手洗腦
冇個103萬人的確冇6月12日，但冇6月12日嘅勇武派，亦都推唔起呢件事比全世界嘅人睇，亦都冇咁多外國人遊行聲援

正確！

屌你連字幕都濛濛地咁

大家聽多幾次，大聲啲唱出嚟

Pushhhh

明白亦支持行動升級
但暫時過左星期日睇下政府點回應同確實幾時回應先都唔遲

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

注意目標比轉移
如果我係政府，我會滲透人去將目標轉移到林鄭下台、或港獨.
只要將風向帶向港獨，咁政府就有機會將以後既行動視為動盪政權。呢一樣野係無一個國家或政府會接受，一定會出動軍隊。
係暫時呢一個情況絕對唔可以！
所以請制止同唔好和應港獨

［長期人手置頂］理撚得你港府老母老豆硬化定軟化，撤回 放人

唔知比100萬人指住黎屌嘅感覺係點架呢

喺一次大規模示威之後
仇警氣氛升到頂點
再遊行竟然仲可以和理非
完全冇位被廢老入

只有一個訴求
撒回
撒回
撒回

手動置頂

支持
勇武留返嚟阻止開會

絕對唔係膠化勇武派
我發夢既時候都係最前線一齊食胡椒食蛋
但唔好唔記

推 記得要阻止人用聖經 驚有人冇追實post

當日如果有咩風吹草動，只宜用僧侶海戰術
唔好加辣，影響唔食得辣嘅食家

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

Pish

岩，咪撚畀位政府入。
唔想義士既血白流，就更應該係星期日表現得和平理性。

呢個真，我地唔可以因為咁而冇左優勢，各位巴絲要忍住呀

agree

非常手段盡量留係開會前個段時間做就最好
唔係就=白費氣力 其餘時間就搞不合作運動可以留力

係！
各位義士一定要冷靜
留待力量係開會日

和理非

麻煩比like 既都push 下

不合作地鐵馬路呀果d暫停住
宜暫時集中係文宣

原你老母 呢張咪原圖

其實唔洗咁刻意強調
各自努力各有各做
69係點樣616都會係點樣
咁刻意強調話一定要和理非我怕倒番轉惹自己人反感

呼籲 616 一齊抄警犬牌

為左唯唯 要出去了

推!!
69 一百萬人唔係白行的!!

但69最尾收場記唔記得係點樣？
咁快唔記得唔夠人既時候係夜晚行動係點樣？

黑警要打一定就退
到時黑警夠薑咪打 我咪邊拍片邊退
唔好落單同佢地硬碰硬 黑警最叻咪只係圍毆

笑死我

點都好，隨時ready出黎幫手就得
唔好信政府講野

我地需要一個反擊的借口，只有真係有一個犧牲。【對不起，原諒我咁講】現實我地要站在道德高地去反擊。如果唔係就引太多人拉後腿。黑警一定還，人民不會忘記。

唱詩歌都打一定會引起宗教團體幫拖
到時分分鐘到班神父勇武
記得潛龍勿用

推
大家目標一致︰撤回修例！反送中！

係
唔記得講雖然今次行動轉左
但都要記得著好裝備

幫手推
落街跑步操下 keep住最好狀態先

記得 遊行完晒 政府hea應
唔係話又搞埋啲咩無謂犧牲推人去死 只係唔好抹殺晒嗰晚發生任何事情嘅可能性啫

有關轉移視線
希望大家大家可以睇睇
係轉載自隔離post

***********************************
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

******************************************

冇612 條例神早過左

各有各做，我唔會話616衝嘅人係鬼，但我都會用我嘅自由去阻止想衝嘅人
總之而家要打輿論戰，除非佢要開會或者先出手，唔係就冇一個理由俾我哋出師
為咗佔領嘅你諗清楚有邊次陣地戰真係守得住，仲要未有時間話幾時開會你有冇諗過要守幾耐同補給問題，又如果你單純想為咗私怨打柒警察嘅話同班黑警有乜分別

一定要！大家唔好忘記遊行既目標
唔好shift咗focus落警犬到
佢地只不過係棋子！

警犬已經得罪左教徒
星期日要全力和理非到D警犬發癲

幫手推啦屌

就算係呢一刻都唔好鬆懈, 買物資入group同網上留言都要小心, 班狗俾你啲自由閪落晒面依家一定係用盡人地物力監視同搜證, 再想盡辦整場集體搜捕砌生豬肉等你連和理非遊行都去唔到

好明顯d狗係靠拖，消磨我地鬥志同集中力，呢個時候彈性真係要夠，星期日係和理非，星期一要施壓，以不合作運動令商界跪低

發夢聽人講

老實講 依家D片唔夠？ 大把片影住班狗暴力對和平市民 之後呢 係呀 好多人都知發生緊乜事 但之後點 無後勁既只會慢慢比人忘記 當然依家好多巴打都做緊野 例如推上國際 上新聞之類

講得岩 推

我絕對唔係反對612 唔係割席
我發夢既時候個朋友係某一日朝早係第一批沖出馬路
之後亦一直站係前線

收到！

從來未見過香港咁團結冷靜！幫手推

啲分化3毛post唔好回佢由佢沉

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

Ok!

唔係唔還拖
但先用聖詩方法
再還拖都未遲
咁樣可以令勇武得到埋其他和理非同中立人士支持

聽日努力發放長輩圖 後日和平聖詩大遊行
咁就成功拉攏晒廢老+和理非非
諗起都覺得勁

咁又唔係呀 班廢老個思維真係不得了架
梗係可以噏得出正常人諗唔到既野
都係落力長輩圖啦 真係離奇地最有效果
講完自己都笑到gap gap聲

係各司其職，和理非有和理非的作用，勇武有勇武的作用，甚至而家連吟遊詩人都有佢的作用。大家互相認相，山頂見

咁咪正中下懷陪佢拖
唔可以同政府鬥長命
雨革初期唔肯升級 鳩化 太遲嚟嘅升級 最後咪慘敗囉
一定要keep住升級 加強對政府施壓 咁先有機會贏

冇錯 各有各做 各自配合

我哋要反抗但係唔係還拖
一用暴力就比到把柄狗捉
一用暴力我哋就真係暴徒
為香港我哋要捱打比人睇

大家千其唔好比鬼煽動
唔好衝
唔好丟磚
唔好見人做就跟住做
我哋要和理非先可以理直氣壯
等班藍絲冇聲出
引全球同情
見到老鼠屎就叫佢停
唔停就圍佢
人多鬼都怕
大家切記要和理非！！

今次遊行好多一家大細，求各位手足保持克制，有突發事就必定人踩人大規模TK

想屌黑警 行過路過都屌

今次時間上係我哋贏，拖到今屆會期完佢就收皮
同埋冇人叫你玩多次佔路搞到鳩化，每個星期行一次+不定期不合作運動我覺得暫時夠

唔同手段都可以大融合
彈彈出出 等警察驚吓都好

點揀撚樣呀又

推！香港人團結！

發夢做咗前線既人
16日太多左膠同大愛撚
個日最多去派下狗糧同拎下狗玩具撚下狗算啦
有咩事留返17先講

唔好扔野！
要阻止班鬼搞破壞！
唔好比籍口政府！
邊個扔邊個就係鬼！

大家冷靜d諗下搞亂個遊行邊個有得着？
邊個想香港愈亂愈好？

撤回真係最重要

要和平！理性！唔好俾政府有借口話我地係暴徒

唔該唔好再帶英國旗/港英旗
今次既目標係撤回逃犯修定條例
唔好比其他野騎刧！

再講多次
拖到休會唔撚等於撤回議案
政府可以係復會後再提上立會
而家我哋嘅目標係乜？
係徹底撤回議案呀
拖撚到休會同暫緩都係緩兵之計 冇撚分別㗎咋

唔好分化 好緊要！

以家未到616就繼續搞住黑警全家，推兩登重要嘅post同繼續留意新聞，政黨/議員嘅fb ig接收資訊！千祈咪Fake News！

仲駛俾下台階政府?
你當香港人好撚得閒個個星期日出嚟和理非非遊行?
都on撚9 全球咁大回響都唔食住個勢
個世界好善忘

係，贊同當日絕對和平
我認我心靈脆弱
唔想再見到人受傷前途盡毀
盡可能和平解決
縱使可能性係接近零

請用返簡體字

你當我妄想症，總之今次遊行其實真係要好警惕，一來人數肯定會多，佢如果有鬼一攪你，人踩人，成個game就完，香港都會完。所以唔該大家互相照應，有突發事一定要冷靜

推！！！
星期日和平
留力開會衝

我唯

我啊爺

咁唔該你哋一樣唔好帶特區區旗。

同黃婆婆講先

帶衫同水行 好啦 最多帶一把傘擋太陽 輕裝 輕鬆d
一齊唱sing 哈呢路亞to the lord

cls邊個會帶區旗

69既最大影響其一 就係話比香港人知和理非政府係唔會理，所以先引起612多左咁多人敢上前線。
雖然612係多左人上前線，但係亦有好多人未覺醒。
616亦都一樣，假如今次更多人既和理非遊行，政府亦都係完全漠視，相信會更多人係下次開會既時候覺醒行出黎勇武死過。

每個行動之前請諗深多一層後果同影響

今日先有連登仔話要帶，愛香港咁話。

勿鬆懈，撤回條例係第一個目標。

食住上？幾時有食到
乖乖等死咋

唔反對，但切記唔好燒同破壞區旗！

屌愛國愛港大遊行咩

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

咁一開始咪柒帶啦戇鳩。

唯唯都出 老閪都出啦 撐自由hi

12號過咗仲唔改張圖

燒區旗=港獨
到時傳媒係咁報道
政府真係可以視為想推倒政權 而家已經想老屈係顏色革命

而家未係時候

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

69深夜嗰千零人嘅不理性都係612多人嘅因素之一
所以從來冇反對616遊行 亦冇反對當日事後有咩野餐食 總之有人出人有力出力 就咁簡單

推啊推 讓這post推！

推啊推 讓這post推！

我愛香港！守護香港！

推 比更加多人睇到今次既遊行要做d咩

pushh

請問不反對通知書批咗未 等緊結果邀請親友一齊去

補充多一樣，只係叫大家防範有人扔磚放火，但遇到警察特登唔開路逼死d人無得和平遊行，我諗大家應該都識做

去遊行嘅人係咪應該要有共識 當有人嗌林鄭/李家超/其他唔關事嘅野嘅時候 大家一齊嗌返撤回

各有各做

12點前和理非

12點後義士進場留守野餐
如果要清嘅話畀佢清

星期一早上6點自然一支穿雲箭

wow

大家記得我地都係天父O既兒女
有咩事記得唱詩歌讚美主

係！
仲要大聲過佢地！
呢d就係靠我地主動去發起！

好似今晚個媽媽集會咁
一有政棍揸咪就比佢地轉哂視線 利用哂出席既人
所以各位兄弟一定要有共識制止佢地

如果大家睇到呢到，入埋呢個post睇
請各位都要做好心理準備、裝備好自己

感覺大家好似太過樂觀，希望大家入嚟用20分鐘睇一睇

推爆佢！

真心唔好過夜，實輸。人少更要行軍如水，人進我退，人退我進，人開大技，我地散水。唔好消耗我地實力，當年毛澤東都係用呢招。

同意 唔好再俾政府有位入啦 記住我地依家打緊既係民意戰呀！

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

上次三條友去，今次叫咗九條友

推上去 俾多啲人見到

Push
大家唔好鬆懈

但如果有滲透 可以點應對？點阻到佢

真心唔好亂衝

比警犬攻擊一定要避 避得幾多得幾多 避唔到會有好多人拍住，之後同佢地計數！唔係佢地用暴力就得 佢越暴力我地要越斯文！

推 個重點唔可以錯

邊個掟磚就係便衣
利申 發夢聽到

等人回應咪即係將主導權讓俾人

［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

咁你等政府已讀不回把啦

星期日衝係無用 唔好咁衝動 保留實力 打多啲輿論戰

分享下我發夢既經驗
發夢之前試過捉過兩次疑似犬隻混入示威者到
一次應該真 一次應該捉錯

如果真係遇到記得即係大叫 等兄弟上黎幫拖
然後圍住佢唔好比佢走 然後質問佢
如果真係警察 佢既反應一定會好嬲 不停搵機會逃走
但最後唔知搞成點 我見夠兄弟幫手 走開左做其他野

第二次捉鬼
發夢佢係會比較嘗試解釋
然後我叫佢拎銀包同袋睇有無犬隻證件
佢雖然不滿 但都肯拎出黎 仲主動拎埋身份證比人睇

如果發生好似我第一次捉鬼既情況，雖然做唔到d咩，但起碼屌到佢仆街，但都叫成功阻止到佢然後落荒而逃。

但今次要留意既唔至犬隻，仲有黑社會

推
見到身邊有人想衝 禁住佢先
同埋小心有混出綠色

612勇武就算幾和平都好，政府一樣會夾埋tvb屈鳩你做暴徒，所以616和平示威的意義就在於將輿論撥亂反正

可能我比較蠢
諗唔到咩叫綠色
可唔可以比d tips

再推

推 千期唔好俾人煽動

改咩圖？
佢都未再次呼籲，巴打等下先啦

小心有人利用聖經！
小心網上討論，有好多狗mon post

今次真係咪衝

呢幾日社會咁多人支持後生仔 就係因為見到大家既克制

你睇返上次佔中 絕大多數都係屌既

今次唔同 校長會 宗教界 連國際聲音都係

香港人加油

巴打分析得好好

褲要黑？

咁如果有人攪事 我地可以行使公民權利拘捕佢地嗎? 另外係咪唔應該佔馬路

！

見到邊個用暴力拋去警犬即舉報，叫記者影9佢，條友一定係鬼

d鬼 一用暴力比CCTVb係咁砌生豬肉，屌

影鳩佢傷 叫記者影鳩佢係👻

屌，吾係各有各做，一定吾可以比班仆街搞搞震，一搞就比CCTVb 林奠放到大，直接話我地係暴民，103萬人完全無提

所以千萬記住邊條仆街玩野就影撚住佢，叫記者影，同制壓佢

吾好找數，比佢打，比記者影，吾可以還手，比世界記者影住

吾會，無人搞事tvb屈吾到

你係咁話要叫記者影？！
如果制壓唔到咁點算？

多謝唯唯

林鄭下台都唔講得？？？

可唔可以一俾警犬逗 就屌佢老母同話佢老母做雞 洩下憤先

69遊行聽到"撤回"有關嘅口號非常之少
"落台"有關口號係非常多
我見啲人係聽到人地開咪叫咩就叫咩，而且"撤回"有關嘅口號有時好唔應聲唔夠清楚，聽唔到就好難跟到個beat
係要搵方法包裝下解決咗佢，務必令"撤回"比起"落台"更順口更洗腦

我估你應該都係朋友，唔屌柒你。
各位兄手如果真係遇到，切記唔好大叫記者！
叫左記者包圍佢，佢戴哂口罩有咩好驚？
到時手足又逼唔到上前！

正確做法
大聲叫： 喂！你搞乜撚野呀？
即刻喝撚住佢
然後叫大家圍住佢 唔好比佢走
之後就睇大家當刻咩環境點做
千奇唔好打佢老母臭閪
到時傳媒實可以話黃絲打藍絲

點都堅持撤回！唔好俾人轉移視線

林鄭下台之後邊個上都係一樣
請集中撤回惡法！

吾你老母

又話槍口對出
右翼做野左膠做鬼推佢去死
真係籠門任你擺

616和理非

發夢聽人講
睇完呢個post覺得好失望 已經叫人點樣篤灰
大家加油 香港未來靠你地手拖手唱歌
臨走前 我好想同你地講句 兄弟爬山 各自努力 唔好到時有人衝 你地即刻篤灰 無鬼係會企得一個唔理安全幫你地企最前

推推推
咪破壞哂612做過嘅所有野

係啊
我呢d老野， 好撚辛苦係幾個谷成功感化d人
肯星期日出來行

千奇唔好沖擊啊
立法會又唔開會，沖來把撚
一沖之前義工辛苦賺返來既中立人士就散架啦

唔係想督灰
但真係唔好616搞
617我都會出

唔係唔贊成扔
我發夢時做地盤工人都拿起左一舊！
但請唔好係616
留係立法會開放日/睇下政府再點回應先

推，不可鬆懈！

見到身邊嘅人想用暴力麻煩即刻阻止

大家我真係唔係想督灰/割席點點點
只係想大家都考慮清楚個時機
唔好內訌

我都覺 和平有和平嘅方式 佢聽日又唔開會 你用暴力仲易有機會比人入

朋友話發夢之前見到懷疑三隻大陸狗係示威區 佢地嘅衣著同樣好明顯有陣大陸臭味 不過佢地冇講野 肯定唔到係咩人

心水清 推

「呼籲」請各位堅守和平理性非暴力，唔好令到大家嘅汗水白白浪費

1.部份建制傳媒不斷放大暴力畫面
2.暴力衝擊令政府有藉口污名化示威者，令反對市民被描繪成不可理喻/無理取鬧
3.減少大眾理解反對立場理據的機會
4.因安全問題令示威人數不能增加，甚至減少
5.合理化警方武力清場
6.建制議員順利進入議會，如期開會
7.留案底，甚至被判入獄

轉自「通識堅庭」

留意下佢地gear, 眼神,衣著

分享多一個
發夢自己返工做緊一個泥水工人係到搬緊磚，有個女人鬼鬼崇崇偷影，但捉唔撚切。
最後係大公報見撚到比人影到

重點係要吸引新血
唔好令佢地因為覺得危險驚左出黎

岩！
忍一忍
然後更多朋友一齊爬山

第三點係重點
推

唔搞幾時搞過左先搞
3毛袋好 醫你腦中風要錢的

6月16要半個香港一齊出

推 616係和平示威 唔係冇咁多人上街

同意

推！！！

Push! 點解禁個like會變咗dislike........

仆街 下次真係要出聲 嚇到佢地都好

試下唔好成篇quote
好撚彩無圖又唔係好長姐
乖乖地 今次唔屌柒你

#1 都quote
大家係咪用慣fb
改下d壞手勢

天啊我開始唔知邊個post應推邊個唔應推

Pushh

金魚記憶？上星期日和理非之後政府點回應

記唔記星期三咩效果？
616都一樣

616係和理非遊行？

617搞d咩
點樣搞
用咩去搞
忍一陣真係好難咩

所以依家係同警犬打消耗戰，消耗佢地
下下同佢地碰硬，實係我地輸，呢個係毋庸置疑
但係我地時攻時守，對方任何時候都要戒備，就絕對係消耗佢地比較多謹記留得青山在，哪怕無柴燒！

6月16號進行行動係最好時機

1.警力最分散，警力需要分散係半個港島，對比淨係係金鐘既密度低好多

2.風險分散左，你要幾百個義士定幾十萬市民同時面對警方暴力執法好，一黎警方面對幾十萬人暴力程度一定唔會咁高（一黎佢驚，二黎每次警犬一見水人就對示威者發哂癡）

3.出得黎遊行既市民都知星期一至星期三發生過既事（警方暴力執法，示威人士有衝擊）佢哋都願意出黎代表佢哋知道遊行有風險，示威者會可能有暴力衝突，唔好睇小出嚟既人，覺得佢哋冇覺悟，冇智力預計可能發生既事。

大家6月16日出嚟係想政府撒回收例，比壓力政府，但我哋都見到上星期日百萬人遊行之後政府點回應(星期日同之後幾日行動既效果對比好明顯），大家仲認為單單遊行有比到任何壓力依家wfc既政府

你聽日可以繼續反對任何遊行以外既行動，不人過希望有人行動果時唔好話人係鬼，話人係中共間諜（依幾日已經好多和理非post指控16“搞事”既人係鬼），希望大家記者自己講既兄弟爬山，各自努力係咩意思

不要暫緩，要撤回，
釋放被補人士，
嚴懲黑警暴力，
林鄭要負責任下台。

五年前好多人都咁講，其實大家係唔係精神分裂，一面講時間一耐民意會消耗，一方面話同政府打消耗戰我哋會贏,大佬政府，警犬有糧出，你抗爭有冇，佢一定想打得耐過你，越打越少人，長左時間捉多d人多d升職機會

推推

實際啲諗，睇吓上次6月9嘅遊行
有好多人係帶埋小朋友，老人家，甚至大肚婆出嚟遊行
因為佢地知道呢個係和平嘅遊行
希望用民意施壓政府

如果真係衝，
一來，會嚇親佢地
啲警犬依加冇性架，我地一衝，佢地真係掉催淚彈，
咁佢地點呀?
叫佢地走先? 我怕到時變人踩人炸
到時咪盞啲人又賴落我地度

另，6月12號衝
係因為立法會開會
咁16號打算衝啲咩? 政總唔開會個喎

我支持各自合作
都支持適當時候勇武
但16號真係唔係好時機

你考慮既第二點已經覆左，香港人其實見到警犬冇論和平與否都會用過分武力

你既論點即係暗示警犬打既都係有相應武力既示威者，只要和理非就唔會打？

同記唔記得928警犬一開始係咩環境放催淚彈，依家放得更癡，如果跟據你既擔心，你講人士遊行都唔應該出黎

而家風向打緊同情牌，唔只撤修例，要撤埋暴動
616一定好多對眼好多鏡頭望住，衝還衝，千祈唔好攞對家係咁宣傳嘅物體，唔好攞武器
一路煲住人少會令後生仔暴露危險之中，要人數keep住20萬，要靠呢啲和理非

612係非法集合 包圍立法會，出得黎預左搞野。
但616唔同，出黎既人大部份應該都無預左搞野，而家更多和理非同岩岩爭取到既中立人士。

你既point2有d唔合理，612都好多人，你有見到警察既暴力程度弱咩？

至於point 1,你岩，但係警力弱就要搞既話，點解唔去18區到玩？警力仲弱啦

重申：大家只係想616唔好搞，之後點搞都大家，自行考慮。

其實大家都有覺悟行動係一定要level up, 亦多左人願意參與, 但仔細諗清楚咩時機係最好。

如果目的只係想做消耗戰我贊同，但大家參與時一定要小心好唔好，唔可以再失去任何隊友。

Point如果你岩，即係多人與否警方一樣暴力，你更加應該叫616冇預備既人唔好出黎（以上依段你既邏輯，唔係我）

叫人唔好616出黎意思係咩？
想唔好波及到無預備既人？
咁點解唔可以617?
617仲繼續玩既咪就係預備好既人囉

咁你見到6月9號，大家遊行，啲警犬有冇打人呀
佢地幾時放第一粒催淚彈，係義士衝咗入煲底，啲差佬縮，然後就放 (可以睇番now 嘅live)

如果你話，冇勇武準備嘅人唔好出嚟
咁星期日一定少好多人
到時有把柄比人講
點解遊行人數會少咗架?
咁可必呢?
遊行係比政府睇 有幾多民意反對修例

我同意隔離post講，可以行動升級
但請冷靜，留比和平理性嘅人行咗先
政府再係唔理嘅，夜晚先再衝

和平同勇武係要合作

如果政府讓步，我地就收皮，呢個一定唔可能啦。

要得到更多人支持，首先就要代入另一方去諗。
肯肯定，聽日班廢佬一定會話政府都讓步啦，暫緩啦，唔講條例啦，仲走出嚟，擺明唔關條例事啦，擺明搞亂啦，都話冇嘢搵嘢嚟做，都話出嚟行d人都唔知為乜啦～

呢個時候，一定會有人打算長篇大論講講講，話暫緩唔等於撤回。但記住!記住!記住!如果講得道理，就唔會變成廢佬啦～當你講到第二句，佢地已經一句晒氣嚟回應。

今次得到最大嘅民意支持，正正就係612事件。政府點樣暴力鎮壓。所以我覺得遊行最重點除咗反惡法之外，一定係譴責政府暴力鎮壓，但譴責從來都冇後續，政府都唔會有實質回應，所以一定要係一個訴求，社會聲音先會咁明確。希望大會可以係遊行加上要求政府重新定性612事件，不追究，不清算。

就係冇，依個咪我point 2既意思，多謝你幫我列證

聽日見

咁所以你係咪決定一定要616既時候搞？
將咁多個岩岩開始轉向我地呢邊既人但係無預備勇武既人拖落水？

拖落水？原來唔係同一隻船，義士付出佢哋既事，最重要唔好搞到我，多謝哂

民陣一定叫林鄭落台
阻唔到

睇黎你都係唔明
你覺得我係和理非要煽動同勇武割席？
唔通我發夢企撚左出前線食哂棍椒蛋又要話你知咩？
你都痴線

講真 唔太認同，

點解政府宜家話暫緩，
明顯地唔係好怕有和理非野餐出現，
反而佢就係想等人怒氣消散，
因為佢擔心既係示威再升級成勇武衝擊，
特別係黑警搞到一鑊泡之後，政府即刻壓力大增。

其實政府係驚抗爭者武力升級，咁樣黑警又更加失控，
咁樣場面又會好難睇，轉頭班黑警又走去打人打記者，
咁成個輿論，政府就挽救唔返。

所以記住，
和理非可以幫助我地爭取民意，贏輿論
但係其實，勇武抗爭之下迫到黑警出晒醜，
呢幾日我地贏既輿論係一樣咁多架。

所以政府宜家就選擇拖，一拖拖到立法會休會先算，
佢地深明一個道理:
拖幾個月之後，大家道火冇咁猛，
勇武既人就會少左，
到時政府就完全唔怕我地，咪隨便我地出黎野餐遊行，
除非三個月之後我地仲可以有一百萬人既遊行就另計啦。

所以16號我覺得係可以有和理非外既野，
大家小心d就得。

我唔係想話佢政府 唔怕和理非 我係想講，
政府正正係怕和理非加勇武大團結 兩樣都有，
所以16號聽日 先應該唔好勸人絕對只要和理非，
而係要兩者都可以有但要小心，
以上分析係琴晚發夢有人咁樣講，我竟然全部記得

真係唯唯錄嘅?

如聽日遇有人搞事 請立即制止
請各位通傳

冷靜
係咪一定要去到咁極端？
姐係616唔搞 617先搞就等於要放棄勇武？
係咪痴線

有道理 推

負皮
今次一定唔可以9衝

聽日有老有嫩
如遇見搞事者 請立即制止
請通傳

.

推呢D post
好過D on9仔玩標題

支持聽日和理非遊行

民陣開緊記者會
32台

2007年，清拆灣仔囍帖街15人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。

2014年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面。但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

剩係批左六個足球場

Push

點樣防到？屌鬼督灰又會比人鬧

明明唯唯個口形係講「必須要」，打字幕條友竟然淡化成「一定要」

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

保護自己，要有一盾！

全民做盾！

想問警方有冇發出不反對通知書 ？？ ( 聽日遊行)

驚犬屈尻我地暴動，我地屈尻返佢屠城囉！

岩 要有個機會比和理非出黎發聲

同埋要記住聽日唔會開會 留力星期一

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

義士們, 而家唔係消耗你地體力嘅時候
可能你地唔鍾意和理非非
但聽日唔係你地嘅戰場
請你地保留珍貴嘅體力

要阻止班無啦啦掟磚嘅契弟
如果唔係有藉口俾佢地開我地波
到時大家好危險

文宣組注意:
聽日要比到國際社會嘅重要messages:
1. 撤回
2. 追究濫用警權 Investigate Police Abuse of Power
3. 69 612 不是暴動 NOT RIOT
(要幫之後可能被檢控嘅義士製造歷史證據,製造輿論）

agger 推多一下！

聽日要比到國際社會嘅重要messages:
1. 撤回
2. 追究濫用警權 Investigate Police Abuse of Power
3. 69 612 不是暴動 NOT RIOT
(要幫之後可能被檢控嘅義士製造歷史證據,製造輿論）

各位前線手足，雖然明天暫時要求和理非。
但絕對唔係非棄勇武！
趁呢一兩日短暫既休息，好好思考下自己到底可以為左黎緊既抗爭去到幾盡。
心理質素既準備都好重要。
而且一定要好好裝備自己！

大家都係朋友
大家都係為同一樣野
始終都唔想放棄任何朋友
大家齊上齊落

推呀推

請用Airdrop 分享

我好尊敬勇士們 你哋為香港為公義擋到最前
只有和理非我知道政府唔會理
但絕技都唔係下下出 用啱時機先會贏
我同朋友們真係好努力一個個游說所有有可能出來的人明天出來和平遊行
教會嘅弟兄姊妹
一家大細家庭活動
平時唔理政治嘅朋友等等
如果每次都衝到咁行，第二日又上新聞（cctv)咩暴力咩衝突, 每一次之後要再叫人出嚟就會好難！

打柒佢,打到佢起吾到身

第二日就會上新聞話暴徒因意見不合暴打愛國人士
同埋如果我係臥底，愈多記者過黎影就更加要即刻發火/扔磚，咁就包上到報。
所以切記唔好大叫記者

麻煩，如果遊行完前打嗰個就係鬼，有老有嫩，仲有殘疾人士，打乜撚嘢？至於其他活動麻煩散咗之後。我地仲要民陣呢件膠去申請集會㗎

繼續推

一唔行一路播?

搵唔到頭盔

仲和理非?

遊行除左徹回
一定要focus埋示威者入罪同警隊武力
襯住有民意起碼要呼喚法律界同民眾救人既聲音

請制止同唔好和應港獨同林鄭下台既口號，集中撤回引渡條例！

突然呢一刻
我都唔知係咪聽日仲控唔控制到自己咁和平....
好傷心
好憤怒
有d抑壓唔住

已經有烈士犧牲左
林鄭唔止要下台
更應落地獄

收到消息，明天遊行隊伍會混入老新同勝和的黑社會人仕故意在人群内帶頭衝擊警方，再製造混亂形成暴動。

希望大家可以冷靜，認清目標

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

唉 有d咁特發既野 唉 都冇能為力叫停
只好請勇武義士 去淋病屋企搵佢算帳

屌佢老母閪
一早估撚到

如果大家係真香港人就麻煩入一入黎